====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le Corbusier annonçait déjà cet urbanisme total qui prend en charge la totalité des problèmes de développement urbain , qui n ’ essaie pas de colmater un certain nombre de brèches ou de panser un certain nombre de plaies , mais qui pense la vie comme une totalité vivante , et ceci d ’ ailleurs n ’ est que la traduction au plan qui nous intéresse de ce prodigieux phénomène d ’ uniformisation sociale qui se manifeste tous les Jours sous nos yeux , par le fait que l ’ ouvrier qui quitte son bleu de travail est , comme tout le monde sur les routes du dimanche , dans une auto - et sur les grands boulevards pour aller se distraire le soir avec un complet veston .
Tokens having emotion: [ intéresse ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéresse ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

